新手求救 想槓桿買債

本身買緊TLT，想試下用槓桿整被動收入
用緊Firstrade 買，但見到佢槓桿利率成8%（唔知有冇睇錯）
求問，如果想用大概槓桿利率6%去買有收息率8%嘅債券，有冇推介可以係邊到買？同埋買邊啲債券？

新手求救

槓玩唔用IB?

用IB，得IB 息低

真係新手，多謝教路

師兄有冇話買咩債？

我唔玩槓桿。債大部分係美國市政府債。